这款价值1500美元的游戏椅拥有办公椅的骨架。 你的下一把家用办公椅应该是电竞游戏椅吗? |安妮基多| 2020年7月27日|石英 
 在微重力环境中待太久，我们的肌肉和骨骼会变得虚弱。 科学家说:微重力，2020年7月27日，学生科学新闻 
 这名男子的骨头此前曾在纽格兰奇通道墓中被发现，这是博因河附近占地4000多平方米的土堆。 从一个5200年前的爱尔兰坟墓中发现的DNA暗示了古代皇室乱伦 
 北爱尔兰贝尔法斯特女王大学的考古学家瑞安·拉贝特称对斯里兰卡骨点的新研究“暗示但不是决定性的”弓箭狩猎的证据。 布鲁斯·鲍尔2020年6月12日科学新闻 
 这颗牙齿和6块骨头碎片有4万多年的历史。 这个洞穴保存着欧洲已知的最古老的人类遗骸|Bruce Bower | 2020年6月12日|学生科学新闻 
 在确诊后不久，我的医生要求我做一次骨密度扫描。 你永远无法“治愈”饮食失调|Carrie Arnold | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 后来的研究表明，只有增加体重和恢复自然月经才有助于提高骨密度。 你永远无法“治愈”饮食失调|Carrie Arnold | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 我的医生给我服用口服避孕药来诱导月经，认为这有助于骨骼的生长。 你永远无法“治愈”饮食失调|Carrie Arnold | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 这使得像我这样有厌食症和骨密度降低史的人骨折的风险很高。 你永远无法“治愈”饮食失调|Carrie Arnold | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 两小时后的x光片证实了我的预感:我的胫骨(胫骨后面的大骨头)断成了两半。 你永远无法“治愈”饮食失调|Carrie Arnold | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 我看到这个女孩，八九岁，浑身麻木，只剩皮包骨。 耶稣会的关系和联合文件，卷二:阿卡迪亚，1612-1614 |各种 
 大的单核白细胞可能起源于骨髓或脾脏。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 我们会的，你永远都不需要，马克，因为我有很多好骨头被埋起来了，以抵御年老和雨天。 《山谷战士》纳尔逊·劳埃德 
 髓细胞是骨髓细胞，从中发育出相应的颗粒状白细胞。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 多形核白细胞在骨髓中由嗜中性粒细胞形成。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德